
                      Bellisima, lentitud al comienzo para luego sumergirte en el nudo de la pelicula...La locura, la sesibilidad, el amor, siempre hay una salida y la vida continua. El suicidio no es la salida. El amor, enamorarse es la salida...HEAD
        
            